喂，係時候傾下美股以外嘅資產

聯儲局放水，美股食左一大浸
早排賺左咁多呢幾日開始有人收割
之後啲錢就會再流入其他市場
係時候傾下美股以外嘅資產
1. 金
實金，etf(spdr)
2. 債
美債，美債etf，政府債，公司債
3. 油
石油股，能源類etf
4. 商品
期貨期權，etf

但我唔想同你傾

比特幣

港樓

仲有地產
美國reits

emerging market etf點睇

一定要有但唔可以多
佔身家百分之5以下

球員卡

錶樓走唔甩

利申已有

垃圾黎

今年係大商品年代

點解唔可以回調再黎過

債仲有咩好討論

我信會繼續升因為老美繼續Bump水
但規模一定唔及上年年中同年尾個兩次
美國失業率跌返落6.3% 我預會繼續跌 年尾左右應該接近4%
繼續呢個勢頭 黎緊一年買債規模都應該限於每個120 ~ 150billion USD左右
當美股升勢緩和，資金就會走入其他市場

不服嘅隨便屌真理愈辯愈明

入咗60股 EWJ
唔係emerging但跟連登廢老巴菲特

crypto

日股

商品好難討論
唔係cfd就係實貨
債門檻高回報低連登仔會買咩

依最值得買既資產crypto

買manufacture咪姐係買股

mania 邊估到咁多
有得炒就跟

呢啲垃圾都買17年冇咗件事？

買咗美債

有無咩錶型號比較岩入門，主要想保值抗inflation

Scam嚟

咪笑大人個口啦

SH 美債
Crypto scam 黎

科指